[公投]寧願多test/exam定多essay

我讀Arts essay多到爆 不過就全部take home exam同中間冇test
但其實自己prefer多考試多test 份人背野叻過做essay

: 多test/exam
: 多essay

同埋做essay種折磨真係好辛苦 又要係咁check自己係咪做到完美先交上去
Test嘅話完左就算嫁啦

寫essay仲煩過考試
又要quote ref
又唔可以俾人話抄
又要字數限制
但係d topic根本就冇新意

啱
要花大量精神時間搵ref 最慘係睇左好耐先知份野係唔啱用 嘥時間嘥精神
超字又好難del字 唔夠字又好難格硬加字

好好珍惜呀 寫essay真係好折磨

考試未必喺最佳狀態嗰陣考
好易撻Q
但係essay可以揀時間黎做
你冇mood做乜都冇用
所以一定係essay
利申 商科, 得考試

肯定係多essay
Essay只要肯花時間 grade一定唔太差
Exam 就算花時間都未必合格

Half-half好
利申:得exam而家想死

Half-half唔見得係一個好選擇
今個星期我就2份essay deadline 1個test同要預備presentation

結論：個個都覺得自己慘d

我想做paper 多過exam
因為我啲臨場發揮好弱

其實係

以前覺得exam 而家essay

最好梗係咩都唔洗做

六個考試waiting for me 不過就快可以番去 又就快可以見到條女

最好係計attendence

日日都九點堂

Essay同project又點揀？
Fyp可以做group project 伏味濃

Test exam
識就係識
總好過砌ref作essay 又假又悶

essay真係長期精神折磨 exam乾手淨腳諗到咩就寫咩唔使修飾唔使ref好好多

Essay最能夠反映真實能力

巴打邊間?

咁易請槍都叫最能夠反映真實能力？

最worse係exam寫essay

要睇咩科喎
有d年年exam考嘅題目一模一樣梗係唔想做essay
最憎d懶有heart教年年pastpaper都唔同嘅
嗰d就真係寧願打essay

有咩慘得過我major啲科一定係（最少）一個test/exam加一份essay

一定係essay 當年year1 on9 因為exemp左倆科 多出黎嘅cred讀曬general education(total 3個ge) term paper 加埋成萬字 仲要唔識死deadline前一個星期先作 搞到sem1 已經食過曬 A B C D range

中庸之道最正，因為咁先可以將工作分散係唔同時間

外國讀緊

Essay
Exam唔岩我呢d懶鳩

利申:都係讀Arts

各有各好，但贊成測考計重啲

Essay比分多灰色地帶，努力未必有回報
Test/exam題目識就識唔識就唔識，努力溫點都有回報

考試
做essay做到想死

eassy睇tutor
exam公平啲

Exam
寫essay浪費學生同tutor時間
同埋對讀數學系嘅人嚟講，要寫essay=死

Exam要寫essay

寫essay寫得多，真係會對文字(不論中英)更加討厭同抗拒 見到啲字想嘔，但仲未完sem呀！！！

Exam啲essay唔洗quote reference好好多啦

理科essay還好 文科essay真係屌你老母

essay
利申：商

鬥慘大會

無所謂
唔好present就得

今個sem有科寫完esaay要present

緊係test
不過present都okay

利申考試機器

要presentation先慘

今個sem present essay exam 3樣齊哂
今日啱啱present完 成身鬆哂

多eesay

恭喜晒樓主